黃之鋒 ： 亲，五一黃金週 原來是「五大诉求缺一不可」購物週

大陆同胞们说要来购物，但听说香港的五一黄金周，原来「五一」是指「五大诉求缺一不可」！ ！ ！

#香港人五一黃金週

-階段一(4月30號前):

只要商戶在活動期內為客戶提供優惠，即可參加登記成為🖐☝️黃金週商戶 ，參與商店將會在各大網絡平台進行免費推廣。

-階段二(4月30日-5月3日):
推廣五一黃金週活動及參與黃店， 顧客於優惠期內購物時使用手機出示宣傳單張或推廣代碼即可獲折扣優惠。

*一切優惠由商戶自訂, 本活動平台絕不干涉及負責任何商戶利益。

商戶登記表格

Facebook

Instagram

詳情請參考✋☝️黃金週活動
Telegram Channel:

查詢
Telegram: @HKGoldenWeek
電話/whatsapp: +85254912109

主辦平台(排名不分先後):

🖐☝️黃金週活動Channel

香城online

終極黃藍地圖

民間記者會

香港良心guide

#五大訴求缺一不可

Push

又係張圖

Gphone快啲po 張新圖黎啦

推
🖐☝️黃金週

又黃又金

Yeah

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

原來黃金經濟圈咁多年前已經有

五一黃金週好快消失

推

亲，香港人五一黃金週
多謝支持香港黃色經濟

黃到金五大訴求缺一不可

又五又一又黃